{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020624?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 성서 폭스"
    },
    "text": "案内事項:会員特典は提携店の内規によって異なるように適用されます。 オンシーズン、祝日、特定日には料金の変動がある場合があります。 フロントでヤノルジャ会員であることを教えてください。 全客室2名様基準料金であり、人数追加時に追加料金が発生します。 全客室1人追加した場合、貸室5,000ウォン、追加宿泊10,000ウォンの料金が発生します。 お知らせ:全客室に温水マットを設置しました。 また、全客室で使用されている寝具類を新たに交換しました。 これですっきりリラックスできます。 宿のおすすめ理由:全客室はすっきりとした快適な環境を提供して休息を楽しむことができます。 また、2022年6月にはキーボードとマウスを全面交換し、ホテル級寝具類と空気清浄機も完備されています。 ゲームを楽しむ方には、ロールやバトルグラウンドをfps120で楽しめる高仕様のノーハードPCも提供されます。 ただし、有料ゲームは購入した方のみご利用いただけます。 また、ネットフリックスの視聴も可能です。 情報提供:ヤノルジャ会員として会員特典をご利用の皆様にお知らせいたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "提携店の内規によって会員特典は異なりますか？",
            "answer": "はい、提携店の内規によって会員特典は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや祝日、特定日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日、特定日によって料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員であることをフロントで伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員であることをフロントでお伝えください。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生します。1人追加の場合は貸室5,000ウォン、追加宿泊10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "全客室に温水マットが設置されていますか？",
            "answer": "はい、全客室には温水マットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "寝具類は新たに交換されましたか？",
            "answer": "はい、全客室で使用されている寝具類は新たに交換されました。"
        },
        {
            "question": "どうして宿をおすすめするのですか？",
            "answer": "全客室は快適な環境を提供しており、リラックスできます。また、キーボードとマウスの交換やホテル級寝具類の設備も充実しています。さらに、ゲームを楽しむ方には高仕様のノーハードPCも提供しています。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームは利用できますか？",
            "answer": "はい、有料ゲームは購入した方のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "情報提供は誰に対して行われますか？",
            "answer": "情報提供はヤノルジャ会員として会員特典を利用する皆様に対して行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 427
    }
}